高登文化有乜問題？

點解有人話嚟到新壇要有新風氣新文化

明明高登文化就幾好 而呢度絕大部分人本身都係由高登走出嚟

成件事原由只不過係高登管理層有問題同on9 官方app

點解搞到依家要轉晒原本d好嘢 到時成街都變晒用emoji仲有冇原本文化嘅特色？